Поддержка:
vk.com/dimadk24
t.me/dimadk24
vk.com/id159204098

Программа удаляет посты старше определенного срока.
Необходимые настройки:
access_token - токен доступа к вк
exclude_time - посты в этом времени удаляться не будут
time_to_live - пост, время которого, больше или равно этому удалится
Список пабликов в publics.txt

Получение access_token:
Перейти по URL:
https://oauth.vk.com/authorize?client_id=6493115&redirect_uri=https://oauth.vk.com/blank.html&display=page&scope=groups,wall,offline&response_type=token&v=5.78
Разрешить доступ, вк перекинет на страницу с текстом:
"Пожалуйста, не копируйте данные из адресной строки для сторонних сайтов. Таким образом Вы можете потерять доступ к Вашему аккаунту."
Скопируй из URL текст после "access_token=" и до символа "&" (амперсанд). Нужная часть выглядит примерно так:
10b9f8be5c03abe5de795b99343516dafcefabcc74b3ab4d3da9a3d52235b2b3ba2491cccf533358aae8d
Теперь просто вставь эту строку в файле settings.ini после
access_token=
чтобы получилось что-то вроде
access_token=10b9f8be5c03abe5de795b99343516dafcefabcc74b3ab4d3da9a3d52235b2b3ba2491cccf533358aae8d

exclude_time:
Поддерживаемый форматы времени:
ЧЧ:ММ
Ч:ММ
Ч:М
Несколько времен нужно писать через запятую (можно через запятую и пробел)
Пример:
exclude_time= 21:30, 22:15, 07:55, 19:01

time_to_live:
Форматы времени те же, что и у exclude_time
Только одно время
Пример:
time_to_live=8:30
Что означает, что пост, который был запощен 8 часов 30 минут назад (или раньше этого времени), удалится

Формат списка пабликов:
Каждая запись с новой строки
В записи необязательно должно быть полное имя. Можно лишь часть. Но важно помнить, что если эта часть будет в нескольких
пабликах, администрируемых тобой, то скрипт может ошибится и взять не тот, который нужно. Названия регистрозависимые.
"Страница" и "страница" — 2 разных паблика
Пример:
Тестовая страница
Эзотерика

Подробная логика удаления:
Схема получения постов из пабликов:
Скрипт работает с последними 100 постами от имени паблика. Он получает все сто, фильтрует и удаляет подходящие
под фильтры, описанные ниже, посты.
Пост из пабликов из списка удаляется если:
он НЕ закреплен
И (содержит внешнюю ссылку (кроме формата статей) ИЛИ содержит ВКшную ссылку)
И его время НЕ в списке исключения (exclude_time)
И он висит дольше или равно времени жизни (time_to_live)

Проверка внешних ссылок:
Внешней ссылкой считает любой текст, который:
начинается с "http://www." или "https://www." или "http://" или "https://" или "www."
далее идут любые буквы и цифры, затем "." затем любые буквы, цифры и символы, кроме пробела
И при этом этот текст не должен содержать в себе "vk.com/@" — только тогда он признается внешней ссылкой.
Внимание, простой домен внешней ссылкой на всякий случай не считается.
Это все НЕ внешние ссылки:
vk.com
google.com
yandex.ru
Проверить свою ссылку (на всякий случай) всегда можно самостоятельно (а можно просто спросить у меня) по ссылке:
https://regex101.com/r/S3YhNl/1/
В области TEST STRING нужно ввести свою ссылку с новой строки, дать сервису некоторое время для обработки и если он ее
подсветил любым цветом — то это будет внешняя ссылка. Внимание, сервис подсвечивает и ссылки на статьи вк,
это нормально, их проверка реализована в другом месте для оптимизации, волноваться не нужно.
На мой взгляд проверять через этот сервис сложно, проще написать мне.
По этой же ссылке можно увидеть примеры внешних ссылок, определяемых программой

Проверка ВКшных ссылок:
тут сложнее описать, потому что вк модифицирует ссылки формата "@publicname (Cool public)", превращая в их в
"[club1324|cool public]". Именно по такому шаблону скрипт ищет их.
В общем, ищутся ссылки на паблики или людей (вообще не важно на какой паблик или на какого человека)
Ошибки тут маловероятны. ВК преобразует ссылки в одинаковый формат, остается лишь проверить его наличие.

Схема выборки постов из базы кликера:
Пост должен быть УСПЕШНЫМ, то есть кликер должен явно сообщить, что пост успешно выполнен и проверен, только в этом
случае он будет удаляться
И он был запощен вк не более чем 24 часа назад

Схема удаления уже выбранных из базы кликера постов:
Он не закреплен
И время его постинга НЕ находится в списке исключения (exclude_time)
И он висит дольше или равно времени жизни (time_to_live)
